一入中六合彩個post就見到雨狗條柒頭乞錢

死番高登啦大種乞丐

有閪人理條傻仔咩